就算張達明曾鈺成你保証唔會受傷 班狗都係信唔過

呢個係誠信問題

根本個問題唔係d狗承諾d咩，而係d狗承諾完點都會反口

睇下暴大果晚一夜反口四次

由最基本去解決個問題都係要清算狗隊

tui

佢地保證完 狗反口你吹得佢漲？